一人一件係陸運會解悶既方法

我先
鋤大Dee

同女同學啪啪啪

同miss啪啪啪

落場

匿喺角落瞓覺

同阿sir做愛

如廁時打機

打邊爐

同女同學群p

一朝早行入女更衣室搵個格收埋自己

參加晒

跑步

看台同女同學miss大亂交

一早過去透定爐燒嘢食

温書

裸跑

去小食部食嘢

睇啦啦隊都夠啦 你係gay定點

同friend試過趁人訓教坐喺佢後面大嗌自己house，嚇到成個人彈起